今日唔係all in日 街照行 唔好衝動

各勇武手足千祈唔好比班狗呢兩日嘅小動作蒙蔽到，今日絕對唔係endgame，絕對唔可以all in,，對家連斬自己人呢招苦肉計都出埋就係將兩邊嘅怒火提升到頂點，記住政府個春袋係咩，今日就等和理非主導勇武手足打住後排先啦，今日班狗一定比之前兇狠十倍，乜賤野都做得出

be water

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

政府最想你all in，一日拉撚曬仲好，所以長期煩撚到佢仆街，但又唔比佢拉先係上策，林鄭放棄果日咪係end game

你想我ALL in 就同你慢慢玩

今日班狗應該上晒腦，touch wood比班狗捉到一定比佢地折磨，女義士尤其擔心，所以一定要同佢慢慢磨到十月

無錯，班狗呢兩日嘅動作已經話晒比大家知佢地想點